區選參選資格不獲確認 黃之鋒斥選舉主任淪思想警察

香港眾志秘書長黃之鋒被裁定參選區議會提名無效，成為新一屆區議會選舉唯一未能入閘的候選人。

選舉主任蔡亮說，在考慮提名是否有效時，已考慮所有相關因素，指出黃之鋒顯然不會有意圖擁護《基本法》和保證效忠香港特區。

黃之鋒強烈譴責政府政治篩選，剝奪他的參選權，反映選舉主任淪為思想警察。

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

思想警察 good term

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!
Gphone 被DQ 足夠顯示到香港選舉被中央干預，剝奪基本法保障的香港公民參選權，一國兩制及民主已死!!!

直接可以連繫到美國的人權法同英國的中英聯合聲明，更可以用作推動英國出Magnitsky Act制裁Human Rights Abuser的重要理據!

仲有DQ既準則從來冇正式講明，凈係選舉主任(或背後既人)決定
Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦

判過刑又坐過監
咁都認為當事人冇悔過
應該算懲教署失職

thoughtcrime

剝奪政治權利終身

由梁天琦、陳浩天時已開始

只係當年, 泛民唔理佢地, 明明係DQ6, 就狂吹DQ4

條友變性人黎？